夜期升緊300點

我D熊仔mola

一棍棍上

又造市 屌老母

開熊個班

之後過左G20之後又話唔合心水,達唔成協議,又暴跌

大師話上邊己經無咩位

跟住過左無幾耐，又話有得傾，又再暴升

係，之後背後有班人就狂cap水

個電話係咪佢幻想出黎嫁

最慘係升完無幾耐，又再談判破裂，又再跌過。真係比佢地玩到謝

其他人狂蝕錢，佢背後個班就狂賺錢
但你問我基本面既話
打貿易戰一定係跌

侵侵：淨係炒波幅都fat fat la

成10年時間都無大跌過，唔合理

27900啦 想升到幾時

G20掛,G20之後又話談判破裂大跌
佢已經唔係第一次咁樣

450

冇波幅點炒

證鹽可唔可以去美國拉鳩佢

佢2個咁易傾好就唔會傾咁耐

時間越長 是越難傾
因為傾得越落 份野就越無可能求求其其
特朗普攞住份垃圾返去 民主黨屌到佢玩完

相反中共 文宣有留意 開炮屌親美派，投降派 大扣帽子

一陣又破裂

少玩工具為妙

高水431